/	mainapp.views.main_view		login_required
/__debug__/render_panel/	debug_toolbar.views.render_panel	djdt:render_panel
/__debug__/sql_explain/	debug_toolbar.panels.sql.views.sql_explain	djdt:sql_explain
/__debug__/sql_profile/	debug_toolbar.panels.sql.views.sql_profile	djdt:sql_profile
/__debug__/sql_select/	debug_toolbar.panels.sql.views.sql_select	djdt:sql_select
/__debug__/template_source/	debug_toolbar.panels.templates.views.template_source	djdt:template_source
/admin/categories/create/	adminapp.views.ProductCategoryCreateView	admins:category_create
/admin/categories/delete/<int:pk>/	adminapp.views.ProductCategoryDeleteView	admins:category_delete
/admin/categories/read/	adminapp.views.categories	admins:categories
/admin/categories/update/<int:pk>/	adminapp.views.ProductCategoryUpdateView	admins:category_update
/admin/products/create/category/<int:pk>/	adminapp.views.product_create	admins:product_create
/admin/products/delete/<int:pk>/	adminapp.views.product_delete	admins:product_delete
/admin/products/read/<int:pk>/	adminapp.views.ProductDetailView	admins:product_read
/admin/products/read/category/<int:pk>/	adminapp.views.products	admins:products
/admin/products/update/<int:pk>/	adminapp.views.product_update	admins:product_update
/admin/users/create/	adminapp.views.user_create	admins:user_create
/admin/users/delete/<int:pk>/	adminapp.views.user_delete	admins:user_delete
/admin/users/read/	adminapp.views.UsersListView	admins:users
/admin/users/update/<int:pk>/	adminapp.views.user_update	admins:user_update
/auth/verify/google/oauth2/complete/<backend>/	social_django.views.complete	social:complete
/auth/verify/google/oauth2/disconnect/<backend>/	social_django.views.disconnect	social:disconnect
/auth/verify/google/oauth2/disconnect/<backend>/<association_id>/	social_django.views.disconnect	social:disconnect_individual
/auth/verify/google/oauth2/login/<backend>/	social_django.views.auth	social:begin
/auth/verify/vk/oauth2/complete/<backend>/	social_django.views.complete	social:complete
/auth/verify/vk/oauth2/disconnect/<backend>/	social_django.views.disconnect	social:disconnect
/auth/verify/vk/oauth2/disconnect/<backend>/<association_id>/	social_django.views.disconnect	social:disconnect_individual
/auth/verify/vk/oauth2/login/<backend>/	social_django.views.auth	social:begin
/basket/	basketapp.views.basket	basket:view
/basket/add/<int:pk>/	basketapp.views.basket_add	basket:add
/basket/ajaxdelete/<int:pk>/	basketapp.views.basket_ajaxdelete	basket:delete
/basket/edit/<pk>/<quantity>/	basketapp.views.basket_edit	basket:edit
/basket/remove/<int:pk>/	basketapp.views.basket_remove	basket:remove
/contact/	mainapp.views.contact_view	main:contact
/edit/	authapp.views.edit	auth:edit
/index/	mainapp.views.main_view	main:index
/login/	authapp.views.login	auth:login
/logout/	authapp.views.logout	auth:logout
/media/<path>	django.views.static.serve
/order/	ordersapp.views.OrderList	order:orders_list
/order/	ordersapp.views.OrderList	ordersapp:orders_list
/order/create/	ordersapp.views.OrderItemsCreate	order:order_create
/order/create/	ordersapp.views.OrderItemsCreate	ordersapp:order_create
/order/delete/<int:pk>/	ordersapp.views.OrderDelete	order:order_delete
/order/delete/<int:pk>/	ordersapp.views.OrderDelete	ordersapp:order_delete
/order/forming/complete/<int:pk>/	ordersapp.views.order_forming_complete	order:order_forming_complete
/order/forming/complete/<int:pk>/	ordersapp.views.order_forming_complete	ordersapp:order_forming_complete
/order/product/<int:pk>/price/	ordersapp.views.get_product_price
/order/product/<int:pk>/price/	ordersapp.views.get_product_price
/order/read/<int:pk>/	ordersapp.views.OrderRead	order:order_read
/order/read/<int:pk>/	ordersapp.views.OrderRead	ordersapp:order_read
/order/update/<int:pk>/	ordersapp.views.OrderItemsUpdate	order:order_update
/order/update/<int:pk>/	ordersapp.views.OrderItemsUpdate	ordersapp:order_update
/products/	mainapp.views.products_view	main:products
/products/<int:pk>/	mainapp.views.products_view	main:category
/register/	authapp.views.register	auth:register
/standartadmin/	django.contrib.admin.sites.index	admin:index
/standartadmin/<app_label>/	django.contrib.admin.sites.app_index	admin:app_list
/standartadmin/auth/group/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:auth_group_changelist
/standartadmin/auth/group/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/standartadmin/auth/group/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:auth_group_change
/standartadmin/auth/group/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:auth_group_delete
/standartadmin/auth/group/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:auth_group_history
/standartadmin/auth/group/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:auth_group_add
/standartadmin/auth/group/autocomplete/	django.contrib.admin.options.autocomplete_view	admin:auth_group_autocomplete
/standartadmin/authapp/shopuser/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:authapp_shopuser_changelist
/standartadmin/authapp/shopuser/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/standartadmin/authapp/shopuser/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:authapp_shopuser_change
/standartadmin/authapp/shopuser/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:authapp_shopuser_delete
/standartadmin/authapp/shopuser/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:authapp_shopuser_history
/standartadmin/authapp/shopuser/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:authapp_shopuser_add
/standartadmin/authapp/shopuser/autocomplete/	django.contrib.admin.options.autocomplete_view	admin:authapp_shopuser_autocomplete
/standartadmin/basketapp/basket/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:basketapp_basket_changelist
/standartadmin/basketapp/basket/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/standartadmin/basketapp/basket/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:basketapp_basket_change
/standartadmin/basketapp/basket/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:basketapp_basket_delete
/standartadmin/basketapp/basket/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:basketapp_basket_history
/standartadmin/basketapp/basket/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:basketapp_basket_add
/standartadmin/basketapp/basket/autocomplete/	django.contrib.admin.options.autocomplete_view	admin:basketapp_basket_autocomplete
/standartadmin/jsi18n/	django.contrib.admin.sites.i18n_javascript	admin:jsi18n
/standartadmin/login/	django.contrib.admin.sites.login	admin:login
/standartadmin/logout/	django.contrib.admin.sites.logout	admin:logout
/standartadmin/mainapp/category/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:mainapp_category_changelist
/standartadmin/mainapp/category/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/standartadmin/mainapp/category/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:mainapp_category_change
/standartadmin/mainapp/category/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:mainapp_category_delete
/standartadmin/mainapp/category/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:mainapp_category_history
/standartadmin/mainapp/category/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:mainapp_category_add
/standartadmin/mainapp/category/autocomplete/	django.contrib.admin.options.autocomplete_view	admin:mainapp_category_autocomplete
/standartadmin/mainapp/contactcard/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:mainapp_contactcard_changelist
/standartadmin/mainapp/contactcard/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/standartadmin/mainapp/contactcard/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:mainapp_contactcard_change
/standartadmin/mainapp/contactcard/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:mainapp_contactcard_delete
/standartadmin/mainapp/contactcard/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:mainapp_contactcard_history
/standartadmin/mainapp/contactcard/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:mainapp_contactcard_add
/standartadmin/mainapp/contactcard/autocomplete/	django.contrib.admin.options.autocomplete_view	admin:mainapp_contactcard_autocomplete
/standartadmin/mainapp/product/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:mainapp_product_changelist
/standartadmin/mainapp/product/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/standartadmin/mainapp/product/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:mainapp_product_change
/standartadmin/mainapp/product/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:mainapp_product_delete
/standartadmin/mainapp/product/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:mainapp_product_history
/standartadmin/mainapp/product/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:mainapp_product_add
/standartadmin/mainapp/product/autocomplete/	django.contrib.admin.options.autocomplete_view	admin:mainapp_product_autocomplete
/standartadmin/mainapp/trendyproduct/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:mainapp_trendyproduct_changelist
/standartadmin/mainapp/trendyproduct/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/standartadmin/mainapp/trendyproduct/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:mainapp_trendyproduct_change
/standartadmin/mainapp/trendyproduct/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:mainapp_trendyproduct_delete
/standartadmin/mainapp/trendyproduct/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:mainapp_trendyproduct_history
/standartadmin/mainapp/trendyproduct/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:mainapp_trendyproduct_add
/standartadmin/mainapp/trendyproduct/autocomplete/	django.contrib.admin.options.autocomplete_view	admin:mainapp_trendyproduct_autocomplete
/standartadmin/ordersapp/order/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:ordersapp_order_changelist
/standartadmin/ordersapp/order/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/standartadmin/ordersapp/order/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:ordersapp_order_change
/standartadmin/ordersapp/order/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:ordersapp_order_delete
/standartadmin/ordersapp/order/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:ordersapp_order_history
/standartadmin/ordersapp/order/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:ordersapp_order_add
/standartadmin/ordersapp/order/autocomplete/	django.contrib.admin.options.autocomplete_view	admin:ordersapp_order_autocomplete
/standartadmin/password_change/	django.contrib.admin.sites.password_change	admin:password_change
/standartadmin/password_change/done/	django.contrib.admin.sites.password_change_done	admin:password_change_done
/standartadmin/r/<int:content_type_id>/<path:object_id>/	django.contrib.contenttypes.views.shortcut	admin:view_on_site
/standartadmin/social_django/association/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:social_django_association_changelist
/standartadmin/social_django/association/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/standartadmin/social_django/association/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:social_django_association_change
/standartadmin/social_django/association/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:social_django_association_delete
/standartadmin/social_django/association/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:social_django_association_history
/standartadmin/social_django/association/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:social_django_association_add
/standartadmin/social_django/association/autocomplete/	django.contrib.admin.options.autocomplete_view	admin:social_django_association_autocomplete
/standartadmin/social_django/nonce/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:social_django_nonce_changelist
/standartadmin/social_django/nonce/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/standartadmin/social_django/nonce/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:social_django_nonce_change
/standartadmin/social_django/nonce/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:social_django_nonce_delete
/standartadmin/social_django/nonce/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:social_django_nonce_history
/standartadmin/social_django/nonce/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:social_django_nonce_add
/standartadmin/social_django/nonce/autocomplete/	django.contrib.admin.options.autocomplete_view	admin:social_django_nonce_autocomplete
/standartadmin/social_django/usersocialauth/	django.contrib.admin.options.changelist_view	admin:social_django_usersocialauth_changelist
/standartadmin/social_django/usersocialauth/<path:object_id>/	django.views.generic.base.RedirectView
/standartadmin/social_django/usersocialauth/<path:object_id>/change/	django.contrib.admin.options.change_view	admin:social_django_usersocialauth_change
/standartadmin/social_django/usersocialauth/<path:object_id>/delete/	django.contrib.admin.options.delete_view	admin:social_django_usersocialauth_delete
/standartadmin/social_django/usersocialauth/<path:object_id>/history/	django.contrib.admin.options.history_view	admin:social_django_usersocialauth_history
/standartadmin/social_django/usersocialauth/add/	django.contrib.admin.options.add_view	admin:social_django_usersocialauth_add
/standartadmin/social_django/usersocialauth/autocomplete/	django.contrib.admin.options.autocomplete_view	admin:social_django_usersocialauth_autocomplete
/verify/<email>/<activation_key>/	authapp.views.verify	auth:verify
